屌你老母，唔搞連登牆和理非有乜撚野好做？

至多唔守囉
g持連儂牆
咪由得私自狗撕囉
各有各做

人地又唔會衝
連登牆都叫文宣吖
唔同通阿伯撕爛你張傳單你又同佢打過？
冇理由唔比和理非搞連儂牆

真心覺得連登牆ok
搞到廢老撕紙狗出醜都有作用

只貼不守

呢幾日推返正經POST先

拎登班冷氣軍師係抵屌
有話要和理非backup
人地咪搞連儂牆聲援
又唔撚得
問題係人地和理非想出分力
又屌人
又話各有各做
須知道有d人係合理非到遊行都怕

延伸閱讀：連儂牆

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

連儂牆既真正意義

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

由佢撕連儂場，上面既訊息係時候要進化

失焦個問題唔係連儂牆本身，係屌連儂牆班人